[長文] 見到有鬼扮手足襲擊市民，我哋應該咁樣應對

襲擊市民，天怒人怨
無論咩陣營都唔會容許襲擊市民，就算帶口罩著黑衫有裝備，只要一襲擊市民佢就係鬼，捉鬼唔好心軟
(以下係指 有人對市民首先郁手)

應對方法：

1.唔好俾施襲者離開，即刻圍圈 築人牆
2.要佢講嘢，聽清楚佢係咪講純正嘅廣東話，佢唔出聲/講普通話 就大叫「我要聽你講廣東話，你係唔係香港人」(好重要，咁樣可以話俾圍觀市民知佢係鬼)

3.佢講廣東話，然後視乎情況 (睇佢身高身材外貌)，大叫「你住邊度，你係咪鄉黑」/「你係咪差佬，係咪喺度做鬼」(其實無論佢係 鄉黑/差佬/中共派嘅狗，都唔會搵到任何證據，唔好諗住搜身，一定搜唔出嘢仲會俾人覺得佢係示威者)

4.如果傷者想追究，就捉起隻鬼

而對於傷者：

1.第一句就「對唔住」先

2.當有人圍住隻鬼，就應該已經要有手足去詢問傷勢、事發經過、同時盡量分辨清楚傷者係 黃/藍/花生友

3.如果有受傷，無論是否嚴重，都即刻叫急救 (都係做俾市民睇)

4.調解事件，傷者唔追究，就捉隻鬼嚟鞠躬道歉 (當隻鬼唔係講普通話)，如果傷者追究，就捉起隻鬼一齊去落案，有需要就搵三四個輕裝帶咗口罩嘅，搵個暗角位除口罩換衫跟住一齊去

*如果傷者係藍，不斷以此作出言語攻擊，我哋就要主動提出 捉隻鬼帶埋傷者去狗屋落案

再重申，所有嘅示威者 都唔會襲擊市民，勇武係「勇於拼搏 武力抗爭」(個人理解)，勇武嘅對象 從來都唔會係市民，所以唔好見到隻鬼有面罩保鮮紙，就中計 以為佢係勇武

push

謝

推

如果有更好嘅方法/建議 請留言，我會盡量整合

見到有負皮，請留言講下點解負皮，大家傾下(發完夢沖涼，遲少少覆)

3.如果有受傷，無論是否嚴重，都即刻叫急救 (都係做俾市民睇)
4.調解事件，傷者唔追究，就捉隻鬼嚟鞠躬道歉 (當隻鬼唔係講普通話)，如果傷者追究，就捉起隻鬼一齊去落案，有需要就搵三四個輕裝帶咗口罩嘅，搵個暗角位除口罩換衫跟住一齊去

on9

問清楚旁邊人先，唔好一味諗住捉鬼。可能打緊落單既黑社會呢

前線人員一定要醒目，好多post有講有鬼係前線，(之前睇post，8.5有個普通支持嘅示威者都比人水咗去北角)，今日都有post話比D full gear黑衫手足㸃嚟㸃去，所以近2日D狗先可以部署咁快，另外之前有post講過有狗份普通示威者，當D狗沖去捉人時會馬上禁實D黑衫師兄。(仲叫前線D師兄除咗真係自己友，要同所有外人保持一定距離。)

仲之前線各位要小心。

3. 係擺個姿態出嚟，俾人知我地係關心市民，唔想佢地受傷

4. 當面道歉係好有效 (當未有太多鬼導致濫用「道歉」之前)，如果隻鬼係講普通話就
至於搵人陪去狗屋係展示誠意，除咗口罩換咗衫，變咗做花生友想幫手啫 (對唔住，係我天真咗)

見你on9到咁
回下你
第三點即係濫用救護服務
第四點你返去吔屎啦
你夠膽上前線講呢啲建議唔比人屌爆你
以為開嘉年華呀

其實有用咩？歸晒邊啦

就算真係鬼已經比人做晒文章

3. 叫人啫，當住佢面 同身邊手足講(用正常聲量)，有冇人嚟就......

4. 點解又開嘉年華
前線唔去得咪後排/和理非/花生街坊 去，咪已經講咗輕裝 (對唔住，表達唔清晰口罩我係指病咗戴嗰隻)

而當面道歉，係捉隻鬼去道歉啫

就係要寫返啱佢，唔可以跟住中共個劇本嚟走

好左膠，不過應該係目前減少同市民衝突同俾人捉痛腳嘅方法

同意要遏止呢類惡性
唔關左唔左膠事 而係形象工程永遠最實際
但反對你既建議 慢慢會變到篤灰咁
無可否認 部份手足情緒有時會高漲左
衝動左 但係咪要篤佢出黎？

鬼打市民 與 手足打黑社會 打法唔同，雙方人數都容易分辨

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

借個位
幫忙睇下

對於選擇性失明嘅有用咩

呢個PO太過紙上談兵
不切合現場情況
而且有D POINT真係好膠下
有點細路仔玩泥沙感覺
真心

瞓唔到，推

今時今日仲講得出捉鬼到報警嘅一係左膠一係三毛
咪撚on9啦，真係鬼嘅話轉頭班狗就放人啦
反而去左狗屋報案嘅手足會成為班狗嘅目標，第日就俾狗預約拘捕

你堆建議都幾得人驚 我指有手足幫你出頭 俾你地咁樣圍住交俾人

「情緒高漲」唔係容許攻擊市民嘅條件，咁講同「警察壓力大而犯法應被體諒」有咩分別，我哋冇特權

只要我地做好本份 (冇鬼混入嚟嘅我地咪係咁)，唔攻擊無辜市民，咁捉嗰D打人嘅鬼 就唔會變成篤灰

對於選擇性失明可以放棄

但可以挽救到暫時失明

其實都係睇佢有冇合理解釋
冇既一律索帶綁左先
打唔打另計

On9 左膠港豬 捉去落案
你幾多歲呀 仲咁天真 定係6月頭比老母打暈左岩岩先醒

報案嘅係傷者，手足係做樣
報案係為咗收藍絲傷者皮，同時與扮手足嘅鬼割席

班狗就放人，嬲嘅係傷者

而如果係大陸鬼就......

打市民叫出頭?

不如你睇返2014年點解會輸先啦
你咁做好易殺錯義士

對咩撚野唔住呀
直接隔開兩邊人 問咩事
藍絲就打完上索帶 便衣狗就兩隻腳
就係咁撚簡單

去報案真係笑撚死我 到底要有幾on9先可以係依個時勢講出黎
不如去自首啦柒頭 畜龍衝過黎記得伸直個頭比佢打
你依種人番屋企訓教啦

「情緒高漲」唔係容許攻擊市民嘅條件，咁講同「警察壓力大而犯法應被體諒」有咩分別，我哋冇特權

只要我地做好本份 (冇鬼混入嚟嘅我地咪就係咁)，唔攻擊無辜市民，咁捉嗰D打人嘅鬼 就唔會變成篤灰，因為佢地真係鬼

報佢老母系呀 藍絲開波先 褲都除撚埋佢啊

問佢5大訴求係咩野

好多藍絲連5大訴求係咩都唔知

其次，問佢光復香港，時代革命既意思

狗用名可以SEARCH到?
拎身份證出黎睇下就知係咪狗

古惑仔就真係冇方法

不過打市民一定錯 一定要捉住問清楚 乜都唔答就鎖
但係我相信前線知自己做緊乜

如果係前線俾我聽到你叫報警 我實衝過黎打柒你唔好問點解

GOOD IDEA
問番佢地今日係到做乜
點解要行出黎

on9

仲要圍人 捉鬼論

......畫公仔畫出腸 我講緊有情緒病嘅手足呀 佢地真係會控制唔到自己 我唔係話佢地有特權 係話你處理方法有問題

咪撚再講打人就係鬼仲要捉佢俾黑警 佢無啦啦郁手先你就阻止佢屌佢或者安撫佢 唔好set左個教條出黎話打市民就要捉佢俾黑警 ok?

做人要有底線

善用不推文回覆

sor

禮貌與市民心態
鬼扮示威者打人就已經俾人標籤咗，示威者再行埋去一定要先表達善意

講緊鬼扮示威者打市民，藍絲、便衣狗打人係唔使討論要點做

就係咁撚簡單唔使文宣，唔使講道理啦，形象工程呀大佬

ching唔好太在意負皮
前線有鬼唔通連登無

講緊藍絲市民俾人打
如果你講咁樣就會俾人指控我地打壓言論自由
如同急救就算唔想救D狗，但如果有事都唔可以唔救

其實前線有d真係好燥，俾人影相會直接拎棍打人

影相個個好能淺黃/中立，但第一次見識，所以唔知規矩

同埋如果連道歉都唔識，咁真係同暴徒冇咩分別
有做錯認咪可以
(不過通常都係執邊班和理非代道歉)

同埋有受傷叫救護都好正常，救護都冇分立場既
除左班扮暈扮心臟病既仆街

利申:如果係黑警or黑社會，我唔介意勇武打到佢地殘廢

唔好撚柒啦，你有無出過去架軍師，一打交你估摩西分紅海話隔就隔? FA過去急救咪善意囉。駛唔駛即場傾埋邊到擺和頭酒呀？

就係你依d人累撚到荃灣手足比人斬，無撚用得把死人口阻撚住曬。

有次示威者打示威者我都係到呀 拍撚哂手掌tim，個條柒頭用右手開住電筒左手噴漆挑釁3個手足比人打到仆街，轉個頭番黎跪地扮無辜你知唔知呀？

當傷者要求報警你阻止？
第二日頭版一出，場仗輸一半

咁撚驚唔好出街啦 做咩都怕
藍絲無講on9野 無做on9野邊個知佢係藍絲呀？用下個幾乎唔存在嘅腦諗下啦。

你政治潔癖咁嚴重就去機場唱今天我，唔好阻撚住，唔該。

報警 你估班狗入到黎咩？
仲會上頭版? 日日遍地開拖普通打場交上頭版 你真係無腦架喎 活係自己世界

你真係唔好係比我見到你係現場，你聽日就A1架啦

打市民 搶店舖 燒車 一定要捉
啲犬類正常唔敢做 因為踢爆左肯定會公關海嘯 呢啲dirty work一般係大陸外判 或者鄉黑

咁點處理？
事前可以搵多D人睇住，但如果真係發生咗，咁要點解決？
第二日頭版一出「示威有特權，暴徒打人無罪」，場仗就輸一半，咁要點解決？

我講真架 邊個叫報警自己搵定FA

講緊鬼扮示威者打市民，藍絲、便衣狗、鄉黑打人係唔使討論要點做

sor for 打漏咗 鄉黑

你係咪神智不清? 你睇下第一頁自己講過d咩

唔係怕，係因為輿論都係影響運動勝敗嘅重要因素，第二日頭版一出「示威有特權，暴徒打人無罪」，場仗就輸一半

BTW，起完底封得

唔夠講就封 叻仔 加油呀 我係前線聽到你係到廢up 你有撚梗

up

咁如果有三毛屈示威者打人呢？

吓不捉鬼已經解放咗啦
慢慢捉飽佢啦你哋
而家係要手足自律
唔係走去捉鬼呀

當傷者要求報警你阻止？
第二日頭版一出，場仗輸一半

報案嘅係傷者，手足係做樣
報案係為咗收藍絲傷者皮，同時與扮手足嘅鬼割席

班狗就放人，嬲嘅係傷者

721721721

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

當傷者要求報警你阻止？
第二日頭版一出「示威有特權，暴徒打人無罪」，場仗輸一半
輿論都係影響運動勝敗嘅重要因素

報案嘅係傷者，手足係做樣
報案係為咗收藍絲傷者皮，同時與扮手足嘅鬼割席

班狗就放人，嬲嘅係傷者

親眼見到先咁做，如果三毛郁手先，應該已經俾人圍緊
(sor，我諗得唔夠周到，之後會盡力完善)

721 pish

輿論都係影響運動勝敗嘅重要因素

第二日頭版一出「示威有特權，暴徒打人無罪」，場仗輸一半

鬼係有需要捉，否則俾政府醜化我地嘅行動成功，運動就好大機會失敗

抗爭者出到嚟 自律係基本之一，係底線，如果唔係同暴徒有咩分別

唔好講政治潔癖，講緊襲擊市民，攻擊市民，就算佢係持不同意見，都唔應該俾人打，用咩理由都講唔過去，見到有人反對就打嘅話，你同中共有咩分別

我哋要打嘅係極權主義，打唔關事嘅人就會變成黑社會

所以學識自律先可以捉
有班人話被人鬧同影相要打
都好多正皮
你搞掂呢班人先有得捉囉

而且咩叫自己人？攻擊市民嘅叫自己人？你係元朗白衫？

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有45,938/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 12:22）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

我每次見到，都會大叫「禮貌啲」、「唔該，唔好影相呀」，完事我都會叫佢哋下次禮貌少少
中立、淺藍 需要教育，手足同樣需要，佢哋唔識，咪話比佢哋知點樣可以做好啲囉，依家所有嘢都係一步一步咁行出嚟，所以我希望佢哋如果睇到依個post都會變得自律，同埋識得做形象工程，輿論真係好重要，政府就係想用鬼，去控制呢樣野

辛苦晒巴打

老實講藍絲一早覺得我地有亂打人 報紙都唔係無報過 我唔係話完全唔使理形象同輿論 但唔應該過份放大呢種影響

最重要嘅係 我地見到自己友真係亂打人 會一齊勸阻 但唔係割蓆或者報警 因為咁樣只令佢地更加受傷同憤怒 可能直接退出 都可能更加偏激

我覺得前線抗爭者嘅原則係絕對唔可以報警 除左叫白車或者消防

721

721721721721

錫（爆）佢春袋

鬼扮手足

旨在分化，抹黑形象

唔係目標要手足被拘捕

sor 禁錯負皮.

支持師兄！無論佢地咩意見都好，我地都唔打市民

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

pish

朋友話會身裝迷你cam，錄低晒打人既樣

推 佢地出緊D鬼spin民意 抹黑手足 再分化我地

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

推！

大大力推

形象工程好重要啊

岩呀 近距離影底啲狗嘅所作所謂

Push

勇於拼搏

武力抗爭

一見到人襲擊普通市民，唔理佢係咪鬼， 首先要做既係大家一齊指住打大人果個大嗌 差人打市民呀，再捉起佢來慢慢審

呢種POST都可以咁多正皮

未必埋到黑警身，但一定埋到鬼身，要錫春袋唔錫鬼錫邊個

Double confirm
開佢連登 睇下係未P牌仔

藍絲我放棄啦
但係淺黃&中立 好關注示威者有冇亂打人/失控

報警係指 傷者要求報警，我哋冇權阻止 (我認要手足幫埋藍絲係太理想化，太憨鳩，sor)

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園